放底你既童年陰影

[img]細細個有次腸胃炎 入左醫院 個醫生哥哥塞左粒藥丸仔入屎眼到
之後D屎好似S風暴咁湧埋黎 拿拿聲去痾屎 點知廁所排緊隊個姐姐講左句 嘩屌 好臭啊,有冇搞錯
自從個日開始 我就冇試過係屋企以外既廁所痾屎...
直到依家我忍左廿幾年, 都係會番到屋企先痾

近幾年 我慢慢放底自尊
真係頂唔撚住要出黎時, 我都會痾左面個浸
痾完一條就沖一次水
終於解決左臭味既問題
底個浸留番屋企慢慢痾

10歲睇鹹片電腦中毒比屋企人發現

睇打屁

唔再鍾意女人

成個童年都係陰影
令你唔相信親人一定會對你好，只有自己可以相信

小丑

好似 無

本身小學畢業典禮搵我上去講致謝詞
我寫咗好耐 仲練埋
無啦啦有日老師同我講 俾另一個男仔講
原因係我有其他表演 應該俾啲機會人
咁等於幫人寫埋稿

唔算童年陰影
不過細個成日發同一個惡夢
我細個係訓上格床既
夢入面床同門中間變左深淵同勁遠距離
落唔一個床同勁淆 淆足成個夢
依家諗番都覺得好恐怖

屋企3個老母 日日係到計算大家
但見親面都好撚和諧
令我基本上唔相信女人所有野
連中學借功課抄 迫不得已要借女仔個份抄
借完都會問個男仔黎對答案
出到黎做野 女上司d命令都係半信半疑
要問多次男上司先會放心
所以決定做地盤算。冇女人 爽

申利 唔係基佬 會j囡囡 只係打從心底唔相信佢地

6歲時被隔離屋12歲中一女生捉入廁所，被逼揸佢個飛機場，搞到而家淫底加巨乳控

細個嘅時候老母租左隻怪談（大頭怪嬰）返黎睇
嚇撚到我發咗幾年惡夢都關大頭怪嬰事

細個食過皮蛋然後嘔到仆街

自此唔敢再食

細細個已經識諗呢啲

屌 我都試過 皮蛋真係唔好亂試

細膽到連回魂夜都淆到仆街

呢個光影黎

好難搵另一半 巴打 放鬆啲

試過細細個發同一個夢 跳落山

陰影呢?

How about 摸女人

乜撚野黎?

More